CsomagALL projekt.

NOTE:

Be lehet commitolni a DB-ket is! Ha új adat kerül fel valamelyik adatbázisba és később is szükség lehet/lesz rá, akkor a projekt\CsomagAll\bin\Debug mappából kell kimásolni a megfelelő DB-t ÉS a hozzátartozó LOG filet (tehát kell egy azonos nevű .mdf és egy .ldf file is), majd beilleszteni a projekt\Data mappába.

(UP: 04.02)